林伯特義犬報恩

好能感動

車路士沒有輸

撚仔身在車仔心在鏝

鏝名宿

名宿

不愧為曼城隊長

新年禮物🎁，唔使多謝，做細既應該既

我城legend

曼城名叔